如果呢一世人只可以同會員 貓耳熊仔餅 講一句說話 你會講乜?

我先

屌你老母

屌你老母

我想屌你

邊位

感情台女神

感情台小薯仔

熊熊女神